點解蚑那堆工廠仔咁似cos緊白血球？

雖然張凳係曳啲，但都總叫有得堂食。

香港人恨唔到